"Zo ontzettend graag Maple Grove!
En het is niet alleen het huis--het terrein, ik verzeker u, voor zover ik kon waarnemen, zijn opvallend.
De lauweren bij Maple Grove zijn in dezelfde stroom als hier, en staan zeer veel op dezelfde manier - aan de overkant van het grasveld, en ik had een blik in een fijne grote boom, met een bankje eromheen, die me zo precies in het achterhoofd!
Mijn broer en zus zal betoveren met deze plek.
Mensen die een uitgestrekt terrein zelf zijn altijd blij met een ding in dezelfde stijl."
Emma twijfelt aan de waarheid van dit sentiment.
Ze had een geweldig idee dat mensen die een uitgestrekt terrein zelf verzorgd erg weinig overblijft voor het uitgestrekte terrein van elk lichaam anders, maar het was niet de moeite waard om een fout dus dubbel-geverfd en dus alleen gegeven antwoord, "Als u meer gezien van dit land, ik ben bang dat je zult denken dat je reet Hartfield.
Surry is vol van schoonheid."
"Oh!
Ja, ik besef heel goed dat.
